所有五毛三毛同我聽住

屌你老母你班仆街冚家剷
咪撚再諗住亂鳩咁製造白色恐怖帶風
共產黨會乜乜乜 解放軍會乜乜乜
我屌!!!!!

如果要搞 唔會今時今日先搞
今時今日都唔搞 因為中國唔夠膽搞
中國有咩城市可以取代到香港呀???

想同全世界為敵？想全世界唔同你做生意封殺你?
只要中國一搞 香港就玩完
徹底唔跟一國兩制規矩行
喺外國人眼中即係你中國唔跟規矩做生意
代表合約都可以唔尊重
邊個會同你做生意呀???

香港人有好大嘅籌碼
最多咪攬炒屌你老母!!!

推

推撚到d五毛三毛仆街